［和你飛集會set死線！！！］要求777回應五大訴求！否則升級發起航空業界大罷工！推上熱門呀

今次集會
大家記得 都要set deadline 要政府回應

和你飛集會都可以set 死線 要求回應

如果死線前，777唔回應，
不排除升級行動
發起航空業界大罷工

推

係接納訴求！佢而家鳩up就話已經回應咗

要航空界自己講或者同佢地溝通左先，唔好擺人上台
唔係又好似mtr車長果次一樣失敗

航空業界自己講先有意義，用連登逼人表態升級無意思

唔係逼人表態，
係提醒大家唔好唔記得set 死線唔

前提下記得要得到航空業嘅同意響應

但記得集會set deadline嘅重要性

ok ahhh 認同

如果我哋用今次和你飛集會9，10，11 作為一個橋樑，同航空業界溝通 。

SET DEADLINE

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

其實點解大家放棄左deadline?

草擬
「於824訂立18區游擊deadline
行動會無通知無預告日子於進行18區警署進行。
各位市民請盡量避免靠近警署，而亦注意到黑社會對市民之恐怖襲擊，請踴躍匯報，我們必不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意，盡力保護市民身命及財產。

1/9訂立大三罷deadline，正式宣布開啟臨時議會之準備，在一個月政府必須重拾市民對政府之信任，否則於1/10正式對外界宣傳香港政府因使用恐怖主義恐襲失去市民支持，為平息社會不安，市民成日臨時議會正式取代香港特區政府，為平息社會動盪，避免進一步經濟損失。」

預告8月尾一個星期會demostrate政府再無力管治及保護市民
為回復社會穩定及回復經濟，9月2大罷工晒馬，開始全力文宣討論成立臨時議會事項
一個月期限要求政府提出方案平息社會不安，否則會於10月1正式宣布取代特區政府